星期日係咪有大遊行？

係咪未確實？
無文宣嘅

唔好意思阻阻你

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足

【感謝美國保護香港大遊行】
【Expressing gratitude to USA for protecting Hong Kong】

遊行目的：感謝特朗普總統、美國國會以及美國人民支持通過香港人權及民主法案

日期：2019 年 12 月 1 日 (星期日)
時間：12:30 - 16:00
路線：遮打花園 > 美國駐香港總領事館 > 遮打花園

*不反對通知書申請中

12.1感謝美國保護香港大遊行 Telegram Channel，請大家幫手Share 出去。